msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DeVeDe 3.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-20 12:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-20 12:34+0100\n"
"Last-Translator: 大宝 <michaelbond01@163.com>\n"
"Language-Team:  <>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"

#: ../devede_bincue.py:39
msgid "Creating BIN/CUE files"
msgstr "建立 BIN/CUE 镜像中"

#: ../devede_bincue.py:56
msgid ""
"Failed to create the BIN/CUE files\n"
"Maybe you ran out of disk space"
msgstr ""
"建立 BIN/CUE 文件失败\n"
"貌似是因为磁盘空间不足"

#: ../devede_bincue.py:77
msgid "Creating ISO file"
msgstr "建立 ISO 镜像中"

#: ../devede_bincue.py:82
msgid ""
"Failed to create the ISO image\n"
"Maybe you ran out of disk space"
msgstr ""
"建立 ISO 文件失败\n"
"貌似是因为磁盘空间不足"

#: ../devede_convert.py:147
#, python-format
msgid ""
"Insuficient free space. To create this disc\n"
"%(total)d MBytes are needed, but only %(free)d MBytes are available."
msgstr ""
"可用空间不足。\n"
"要建立此光盘需要 %(total)d MB，但当前可用空间只有 %(free)d MB。"

#: ../devede_convert.py:275 ../devede_subtitles.py:75
#: ../devede_subtitles.py:92 ../devede_xml_menu.py:138
#: ../devede_xml_menu.py:489 ../devede_xml_menu.py:497
#: ../devede_xml_menu.py:501 ../devede_xml_menu.py:505
msgid ""
"Failed to write to the destination directory.\n"
"Check that you have privileges and free space there."
msgstr ""
"写入目标目录失败。\n"
"请检查你的权限和磁盘可用空间。"

#: ../devede_convert.py:376
#, python-format
msgid ""
"The file or folder\n"
"\n"
"%(folder)s\n"
"\n"
"already exists. If you continue, it will be deleted."
msgstr ""
"文件或文件夹\n"
"\n"
"%(folder)s\n"
"\n"
"已经存在。如果你要继续，其将被强行删除。"

#: ../devede_convert.py:472
msgid "Unknown error"
msgstr "不知道哪出问题了"

#: ../devede_dvd.py:36
msgid "Creating DVD tree structure"
msgstr "建立 DVD 文件结构中"

#: ../devede_dvd.py:42
msgid ""
"Failed to create the DVD tree\n"
"Maybe you ran out of disk space"
msgstr ""
"建立 DVD 文件结构失败\n"
"貌似是因为磁盘空间不足"

#: ../devede_dvdmenu.py:228 ../devede_loadsave.py:212
msgid "The menu soundtrack seems damaged. Using the default silent soundtrack."
msgstr "菜单的音频文件似乎已损坏，使用默认的静音模式。"

#: ../devede_dvdmenu.py:402 ../devede_xml_menu.py:493
msgid ""
"Can't find the menu background.\n"
"Check the menu options."
msgstr ""
"找不到菜单背景，\n"
"请检查菜单选项。"

#: ../devede_loadsave.py:78
msgid "Can't open the file."
msgstr "未能打开文件。"

#: ../devede_loadsave.py:85 ../devede_loadsave.py:90
msgid "That file doesn't contain a disc structure."
msgstr "此文件不包含光盘文件结构。"

#: ../devede_loadsave.py:99
msgid "That file doesn't contain a DeVeDe structure."
msgstr "此文件不包含 DeVeDe 文件。"

#: ../devede_loadsave.py:165
msgid ""
"Can't find the following movie files. Please, add them and try to load the "
"disc structure again.\n"
msgstr "找不到下列影片文件，请尝试重新加载。\n"

#: ../devede_loadsave.py:175
msgid ""
"Can't find the menu background. I'll open the disc structure anyway with the "
"default menu background, so don't forget to fix it before creating the disc."
msgstr ""
"找不到菜单背景图片，系统将用默认图片打开此光盘文件请在正式建立光盘前修正此问"
"题。"

#: ../devede_loadsave.py:190
msgid ""
"Can't find the menu soundtrack file. I'll open the disc structure anyway "
"with a silent soundtrack, so don't forget to fix it before creating the disc."
msgstr ""
"找不到菜单音频文件，将用静音模式打开此光盘文件请在正式建立光盘前修正此问题。"

#: ../devede_loadsave.py:282
msgid "No filename"
msgstr "无文件名"

#: ../devede_loadsave.py:334
msgid "Can't save the file."
msgstr "未能保存文件。"

#: ../devede_main.py:345
msgid ""
"Too many videos for this disc size.\n"
"Please, select a bigger disc type or remove some videos."
msgstr ""
"影片太多超出光盘大小限制。\n"
"请换更大的光盘类型或删减一些影片。"

#: ../devede_main.py:406
msgid ""
"Some files weren't video files.\n"
"None added."
msgstr ""
"有些文件不是影像文件。\n"
"未能加入。"

#: ../devede_main.py:455
#, python-format
msgid ""
"Your project contains %(X)d movie files, but the maximum is %(MAX)d. Please, "
"remove some files and try again."
msgstr ""
"你的项目含有 %(X)d 个影片文件，但最大限制为 %(MAX)d 个影片文件。请删除一些影"
"片后再试一次。"

#: ../devede_main.py:892
msgid "no chapters"
msgstr "无章节"

#: ../devede_main.py:952
msgid "Unsaved disc structure"
msgstr "未保存的光盘文件"

#: ../devede_main.py:1020
#, python-format
msgid "Title %(X)d"
msgstr "标题 %(X)d"

#: ../devede_newfiles.py:486
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: ../devede_newfiles.py:489
msgid "Codepage"
msgstr "代码"

#: ../devede_newfiles.py:492
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../devede_newfiles.py:566
msgid "Video files"
msgstr "影片文件"

#: ../devede_newfiles.py:573
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#. it's not a video file
#. it's not a multimedia file
#: ../devede_newfiles.py:920
msgid "File doesn't seem to be a video file."
msgstr "目标文件貌似不是影像文件。"

#: ../devede_newfiles.py:922
msgid "File seems to be an audio file."
msgstr "目标文件貌似是一个音频文件。"

#: ../devede_newfiles.py:1045
msgid "Please, add only one file each time."
msgstr "每次只能加入一个文件。"

#: ../devede_newfiles.py:1058
msgid "Please, add a movie file before adding subtitles."
msgstr "请在加入字幕前先添加影片文件。"

#: ../devede_subtitles.py:61
msgid "Adding subtitles to"
msgstr "加入字幕到 "

#: ../devede_subtitles.py:186 ../devede_subtitles.py:197
msgid ""
"Conversion failed.\n"
"It seems a bug of SPUMUX."
msgstr ""
"转文件失败，\n"
"貌似是 SPUMUX 的存在错误。"

#: ../devede_video_convert.py:90
msgid ""
"File copy failed\n"
"Maybe you ran out of disk space?"
msgstr ""
"文件复制失败\n"
"貌似是磁盘空间不足"

#: ../devede_video_convert.py:92
msgid "Copying the file"
msgstr "复制文件中"

#: ../devede_video_convert.py:94 ../devede_video_convert.py:124
msgid "Creating preview"
msgstr "正在创建预览文件"

#: ../devede_video_convert.py:121
#, python-format
msgid ""
"Converting files from title %(title_number)s (pass %(pass_number)s)\n"
"\n"
"%(file_name)s"
msgstr ""

#: ../devede_video_convert.py:534
msgid ""
"Conversion failed.\n"
"It seems a bug of Mencoder."
msgstr ""
"转文件失败。\n"
"貌似是 Mencoder 的存在错误。"

#: ../devede_video_convert.py:536
msgid "Also check the extra params passed to Mencoder for syntax errors."
msgstr "请同时检查附加到 Mencoder 的参数是否存在语法错误。"

#: ../devede_video_convert.py:569
msgid ""
"Conversion failed\n"
"Maybe you ran out of disk space?"
msgstr ""
"转换文件失败\n"
"貌似是磁盘可用空间不足。"

#: ../devede_xml_menu.py:42
msgid "Failed to create the menues."
msgstr "建立菜单失败。"

#: ../devede_xml_menu.py:118 ../devede_xml_menu.py:509
msgid "Menu generation failed."
msgstr "生成菜单失败。"

#: ../devede_xml_menu.py:125 ../devede_xml_menu.py:518
msgid ""
"Can't add the buttons to the menus.\n"
"It seems a bug of SPUMUX."
msgstr ""
"无法在菜单中添加按钮，\n"
"貌似是 SPUMUX 的程序错误。"

#: ../devede_xml_menu.py:484
#, python-format
msgid "Creating menu %(menu_number)d"
msgstr "建立菜单 %(menu_number)d 中"

#: ../interface/wno_mp3lame.ui.h:1
msgid ""
"Your FFMPEG version is compiled\n"
"without MP3LAME support, so\n"
"Devede can't create DivX.\n"
"\n"
"Recompile your FFMPEG code, or\n"
"install a version with MP3LAME\n"
"support."
msgstr ""

#: ../interface/use_ffmpeg.ui.h:1
msgid ""
"This version of Devede allows to use FFMPEG instead\n"
"of Mencoder for movie conversion. This code is still\n"
"EXPERIMENTAL, but quite complete.\n"
"\n"
"If you see glitches in the video when using FFMPEG, try\n"
"to disable the multicore support before filling a bug.\n"
"\n"
"To test this mode, active it in Edit->Preferences"
msgstr ""

#: ../interface/use_ffmpeg.ui.h:9
msgid "Don't show this message at startup again"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:1
msgid "Erase temporary files"
msgstr "自动清除临时文件"

#: ../interface/settings.ui.h:2
msgid "Use optimizations for multicore CPUs"
msgstr "为多核 CPU 提供优化"

#: ../interface/settings.ui.h:3
msgid "Don't use hyperthreading"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:4
msgid "Use FFMPEG instead of Mencoder for videos"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:5
msgid "Use FFMPEG instead of Mencoder for menu"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:6
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>选项</b>"

#: ../interface/settings.ui.h:7
msgid "Temporary files folder:"
msgstr "存放临时文件的位置:"

#: ../interface/settings.ui.h:8
msgid "Folder for temporary file"
msgstr "临时文件夹"

#: ../interface/settings.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "<b>Folders</b>"
msgstr "<b>文件</b>"

#: ../interface/settings.ui.h:10
msgid ""
"AC3_FIXED workaround to fix discs without sound when using Mencoder beta"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:11
#, fuzzy
msgid "<b>Workarounds</b>"
msgstr "<b>旋转画面</b>"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:1 ../interface/add_subtitle.ui.h:2
msgid "File: "
msgstr "文件:"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:2 ../interface/add_subtitle.ui.h:4
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:3 ../interface/add_subtitle.ui.h:6
msgid "Encoding: "
msgstr "编码:"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:4 ../interface/add_subtitle.ui.h:5
msgid "Language: "
msgstr "语言:"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:5 ../interface/add_subtitle.ui.h:7
msgid "Put subtitles upper"
msgstr "将字幕放在上方"

#: ../interface/add_subtitle.ui.h:1
msgid "Add subtitles"
msgstr "加入字幕"

#: ../interface/add_subtitle.ui.h:3
msgid "Choose a file"
msgstr "请选择文件"

#: ../interface/waborted_dialog.ui.h:1
msgid "Aborted. There can be temporary files at the destination directory."
msgstr "工作已终止，但在目标目录内可能会残留些临时文件，请手工清除。"

#: ../interface/wcancel_dialog.ui.h:1
msgid "Exit DeVeDe"
msgstr "退出 DeVeDe"

#: ../interface/wcancel_dialog.ui.h:2
msgid "Abort the current DVD and exit?"
msgstr "终止当前的工作并离开？"

#: ../interface/wcancel_job_dialog.ui.h:1
msgid "Cancel job?"
msgstr "取消当前工作？"

#: ../interface/wdel_chapter_dialog.ui.h:1
msgid "Delete chapter"
msgstr "删除章节"

#: ../interface/wdel_chapter_dialog.ui.h:2
msgid ""
"You chose to delete this chapter and\n"
"reorder the other ones:"
msgstr ""
"你选择删除此章节\n"
"这同时会重排其他章节:"

#: ../interface/wdel_chapter_dialog.ui.h:4
#: ../interface/wdel_title_dialog.ui.h:4
msgid "Proceed?"
msgstr "继续？"

#: ../interface/wdel_subtitle.ui.h:1
msgid "Delete subtitle"
msgstr "删除字幕"

#: ../interface/wdel_subtitle.ui.h:2
msgid "Remove the selected subtitle file?"
msgstr "移除所选的字幕文件？"

#: ../interface/wdel_title_dialog.ui.h:1
msgid "Delete title"
msgstr "删除标题"

#: ../interface/wdel_title_dialog.ui.h:2
msgid ""
"You chose to delete this title and\n"
"reorder the other ones:"
msgstr ""
"你选择删除此标题\n"
"这同时会重排其他标题:"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:1
msgid "Disc type selection"
msgstr "选择光盘类型"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:2
msgid "<b>Choose the disc type you want to create with DeVeDe</b>"
msgstr "<b>请选择一种你想通过 DeVeDe 创建的光盘格式</b>"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:3
msgid ""
"<b>Video DVD</b>\n"
"Creates a video DVD suitable for all DVD home players"
msgstr ""
"<b>DVD</b>\n"
"适合普通家用播放设备进行播放的视频 DVD"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:5
msgid ""
"<b>VideoCD</b>\n"
"Creates a VideoCD, with a picture quality equivalent to VHS"
msgstr ""
"<b>VCD</b>\n"
"画质与普通家用录像机录制的影片相同"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:7
msgid ""
"<b>Super VideoCD</b>\n"
"Creates a VideoCD with better picture quality"
msgstr ""
"<b>SVCD</b>\n"
"超高画质的 VCD"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:9
msgid ""
"<b>China VideoDisc</b>\n"
"Another kind of Super VideoCD"
msgstr ""
"<b>CVD</b>\n"
"其它类型的非标准 SVCD"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:11
msgid ""
"<b>DivX / MPEG-4</b>\n"
"Creates files compliant with DivX home players"
msgstr ""
"<b>DivX / MPEG-4</b>\n"
"AVI 格式的视频文件"

#: ../interface/wempty_titles_dialog.ui.h:1
msgid ""
"Your DVD structure contains empty titles.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"你的 DVD 文件含空白标题。\n"
"真的要继续吗？"

#. Means: "Burn the ISO image in a CD/DVD"
#: ../interface/wend_dialog.ui.h:2
msgctxt "Means: "
msgid "Burn"
msgstr ""

#: ../interface/wend_dialog.ui.h:3
msgid "Job done!"
msgstr "完成啦！"

#: ../interface/werase_dialog.ui.h:1
msgid "Delete current disc structure?"
msgstr "删除当前的光盘文件结构？"

#: ../interface/werase_dialog.ui.h:2
msgid "Delete the current disc structure and start again?"
msgstr "删除目前的光盘文件结构且重新开始？"

#: ../interface/werror_dialog.ui.h:1 ../interface/wprograms.ui.h:1
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../interface/wfile.ui.h:1
msgid "File properties"
msgstr "文件属性"

#: ../interface/wfile.ui.h:2
msgid "<b>File</b>"
msgstr "<b>文件</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:3 ../interface/wmain.ui.h:15
msgid "Frames per second: "
msgstr "帧/每秒: "

#: ../interface/wfile.ui.h:4
msgid "Original length (seconds): "
msgstr "原始长度 (秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:5
msgid "Original audio rate (Kbits/sec):"
msgstr "原始音频采样率 (Kb/秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:6
msgid "Original video rate (Kbits/sec):"
msgstr "原始视频采样率 (Kb/秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:7 ../interface/wmain.ui.h:20
msgid "Original size (pixels): "
msgstr "原始大小 (像素): "

#: ../interface/wfile.ui.h:8 ../interface/wmain.ui.h:16
msgid "Final size (pixels):"
msgstr "最终大小 (像素): "

#: ../interface/wfile.ui.h:9
msgid "Estimated final length (MBytes): "
msgstr "预计最终长度 (MB): "

#: ../interface/wfile.ui.h:10 ../interface/wmain.ui.h:24
msgid "<b>File info</b>"
msgstr "<b>文件信息</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:11
msgid "PAL/SECAM"
msgstr "PAL/SECAM"

#: ../interface/wfile.ui.h:12 ../interface/wmain.ui.h:31
msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

#: ../interface/wfile.ui.h:13
msgid "<b>Video format</b>"
msgstr "<b>影片格式</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:14
msgid "Audio track: "
msgstr "音轨:"

#: ../interface/wfile.ui.h:15
msgid "This video file has no audio tracks."
msgstr "此影片文件未包含任何音轨。"

#: ../interface/wfile.ui.h:16
msgid "<b>Audio tracks</b>"
msgstr "<b>音轨</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:17
msgid "Reset"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:19
#, no-c-format
msgid "Resets the volume to 100%"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:21
#, fuzzy, no-c-format
msgid "<b>Volume (%)</b>"
msgstr "<b>文件</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:22
msgid "Store full length"
msgstr "保存整段影片"

#: ../interface/wfile.ui.h:23
msgid "Store the first half"
msgstr "保存前半段影片"

#: ../interface/wfile.ui.h:24
msgid "Store the second half"
msgstr "保存后半段影片"

#: ../interface/wfile.ui.h:25
msgid "<b>File split</b>"
msgstr "<b>文件分割</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:26
#, fuzzy
msgid "Font size:"
msgstr "字体:"

#: ../interface/wfile.ui.h:27
#, fuzzy
msgid "Force subtitles"
msgstr "加入字幕"

#: ../interface/wfile.ui.h:28
msgid "DivX format doesn't support subtitles. Please, read the FAQ."
msgstr "DivX 格式不支持添加字幕，请阅读 FAQ。"

#: ../interface/wfile.ui.h:29
msgid "<b>Subtitles</b>"
msgstr "<b>字幕</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:30
msgid "<b>Video rate (Kbits/sec)</b>"
msgstr "<b>视频采样率 (Kb/秒)</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:31
msgid "<b>Audio rate (Kbits/sec)</b>"
msgstr "<b>音频取样率 (Kb/秒)</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:32
msgid "Split the file in chapters (for easy seeking)"
msgstr "分割文件为数个章节 (更易检索)"

#: ../interface/wfile.ui.h:33
msgid "Size (in minutes) for each chapter: "
msgstr "每个章节的大小 (分钟): "

#: ../interface/wfile.ui.h:34
msgid "<b>Division in chapters</b>"
msgstr "<b>章节分配</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:35
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../interface/wfile.ui.h:36
msgid "352x240"
msgstr "352x240"

#: ../interface/wfile.ui.h:37
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../interface/wfile.ui.h:38
msgid "352x480"
msgstr "352x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:39
msgid "480x480"
msgstr "480x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:40
msgid "720x480"
msgstr "720x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:41
msgid "704x480"
msgstr "704x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:42
msgid "1920x1080"
msgstr "1920x1080"

#: ../interface/wfile.ui.h:43
msgid "1280x720"
msgstr "1280x720"

#: ../interface/wfile.ui.h:44
msgid "160x128"
msgstr "160x128"

#: ../interface/wfile.ui.h:45
msgid "<b>Final size</b>"
msgstr "<b>最终大小</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:46
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#: ../interface/wfile.ui.h:47
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: ../interface/wfile.ui.h:48
msgid "<b>Aspect ratio</b>"
msgstr "<b>缩放比率</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:49
msgid "Video format"
msgstr "影片选项"

#: ../interface/wfile.ui.h:50
msgid "No rotation"
msgstr "不旋转"

#: ../interface/wfile.ui.h:51
msgid "Rotate 180 degrees"
msgstr "旋转 180 度"

#: ../interface/wfile.ui.h:52
msgid "Rotate 90 degrees clockwise"
msgstr "顺时针旋转 90 度"

#: ../interface/wfile.ui.h:53
msgid "Rotate 90 degrees counter-clockwise"
msgstr "逆时针旋转 90 度"

#: ../interface/wfile.ui.h:54
msgid "<b>Rotation</b>"
msgstr "<b>旋转画面</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:55
msgid "Horizontal mirror"
msgstr "水平翻转"

#: ../interface/wfile.ui.h:56
msgid "Vertical mirror"
msgstr "垂直翻转"

#: ../interface/wfile.ui.h:57
msgid "<b>Mirror</b>"
msgstr "<b>镜像</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:58
msgid "Swap fields"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:59
#, fuzzy
msgid "<b>Field order</b>"
msgstr "<b>文件</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:60
msgid "Add black bars"
msgstr "加入上下黑边"

#: ../interface/wfile.ui.h:61
msgid "Scale picture"
msgstr "拉伸填充"

#: ../interface/wfile.ui.h:62
msgid "<b>Scaling mode</b>"
msgstr "<b>缩放比例</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:63
msgid "Video options"
msgstr "视频选项"

#: ../interface/wfile.ui.h:64
msgid "Use MBCMP (faster)"
msgstr "使用 MBCMP (快速)"

#: ../interface/wfile.ui.h:65
msgid "Select MBD mode which needs the fewest bits"
msgstr "选择最高压缩率的 MBD 模式"

#: ../interface/wfile.ui.h:66
msgid "Select the MBD mode which has the best rate distortion (better quality)"
msgstr "选择最小失真比的 MBD 模式 (画质更好)"

#: ../interface/wfile.ui.h:67
msgid "Use Trellis Searched Quantization (better quality, slower conversion)"
msgstr "使用检索格式标准化 (品质较好，但转换速度慢)"

#: ../interface/wfile.ui.h:68
#, fuzzy
msgid "<b>MacroBlock decision algorithm and Trellis searched quantization</b>"
msgstr "<b>大区块决定算法</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:69
#, fuzzy
msgid "Use dual pass encoding (better quality, much slower conversion)"
msgstr "使用检索格式标准化 (品质较好，但转换速度慢)"

#: ../interface/wfile.ui.h:70
msgid "Turbo 1st pass"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:71
msgid "<b>Two pass encoding</b>"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:72
msgid "Median deinterlacing filter"
msgstr "Median 反交错滤镜 "

#: ../interface/wfile.ui.h:73
msgid "Don't deinterlace"
msgstr "放弃反交错 "

#: ../interface/wfile.ui.h:74
msgid "YADIF deinterlacing filter"
msgstr "YADIF 反交错滤镜"

#: ../interface/wfile.ui.h:75
msgid "FFMpeg deinterlacing filter"
msgstr "FFMpeg 反交错滤镜 "

#: ../interface/wfile.ui.h:76
msgid "Linear blend"
msgstr "线性混合"

#: ../interface/wfile.ui.h:77
msgid "Lowpass5 deinterlacing filter"
msgstr "Lowpass5 反交错滤镜"

#: ../interface/wfile.ui.h:78
msgid "<b>Deinterlacing</b>"
msgstr "<b>反交错</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:79
msgid "Quality"
msgstr "画质选项"

#: ../interface/wfile.ui.h:80
msgid "Audio delay (in seconds):"
msgstr "音频延迟 (秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:81
msgid "Create DVD with 5.1 channel sound"
msgstr "建立 5.1 声道"

#: ../interface/wfile.ui.h:82
msgid ""
"This file already has AC3 sound (copy audio data instead of recompress it)"
msgstr "此文件已经是 AC3 音频格式 (直接复制音频文件，不用再次转换)"

#: ../interface/wfile.ui.h:83
msgid "<b>Audio</b>"
msgstr "<b>音频</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:84
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../interface/wfile.ui.h:85
msgid "This file is already a DVD/xCD-suitable MPEG-PS file"
msgstr "此文件已经是 DVD/xCD 相容的 MPEG-PS 文件"

#: ../interface/wfile.ui.h:86
msgid "Repack audio and video without reencoding (useful for VOB files)"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:87
msgid "Use a GOP of 12 frames (improves compatibility)"
msgstr "将 GOP 设为 12 帧 (增加相容性)"

#: ../interface/wfile.ui.h:88
msgid "<b>Special</b>"
msgstr "<b>特殊设定</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:89
msgid "Main (-X -Y)"
msgstr "Main (-X -Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:90
msgid "-VF (X,Y)"
msgstr "-VF (X,Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:91
msgid "-LAVCOPTS (X:Y)"
msgstr "-LAVCOPTS (X:Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:92
msgid "-LAMEOPTS (X:Y)"
msgstr "-LAMEOPTS (X:Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:93
#, fuzzy
msgid "<b>Extra parameters for coder</b>"
msgstr "<b>Mencoder 的附加参数</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:94
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../interface/wfile.ui.h:95 ../interface/wmain.ui.h:41
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: ../interface/wfile.ui.h:96 ../interface/wmain.ui.h:13
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../interface/wfolder_dialog.ui.h:1
#, fuzzy
msgid ""
"Choose the folder where DeVeDe will create the DVD image and a name for it. "
"Don't use a folder in a VFAT/FAT32 drive. Characters /, | and \\ are not "
"allowed and will be replaced by underscores."
msgstr ""
"请选择要建立 DVD 镜像文件的文件夹并为其命名。\n"
"注意：不可选择 VFAT/FAT32 格式的磁盘分区作为或存放文件夹。"

#: ../interface/wfolder_dialog.ui.h:2
#, fuzzy
msgid "Choose a folder"
msgstr "请选择文件"

#: ../interface/wfolder_dialog.ui.h:3
msgid "Shutdown computer when disc is done"
msgstr ""

#: ../interface/wloadconfig.ui.h:1
msgid "Load a disc structure"
msgstr "载入光盘文件"

#: ../interface/wloosecurrent.ui.h:1
msgid "Warning: you already have a disc structure"
msgstr "警告: 你已经有一份光盘文件"

#: ../interface/wloosecurrent.ui.h:2
msgid ""
"If you load a disc structure you will loose your current structure (unless "
"you saved it). Continue?"
msgstr ""
"如果你载入其他的光盘文件则你当前的文件会全部丢失 (除非你将其保存)。要继续吗？"

#: ../interface/wmain.ui.h:1
msgid "185 MB CD"
msgstr "185 MB CD"

#: ../interface/wmain.ui.h:2
msgid "650 MB CD"
msgstr "650 MB CD"

#: ../interface/wmain.ui.h:3
msgid "700 MB CD"
msgstr "700 MB CD"

#: ../interface/wmain.ui.h:4
msgid "1.4 GB DVD"
msgstr "1.4 GB DVD"

#: ../interface/wmain.ui.h:5
msgid "4.7 GB DVD"
msgstr "4.7 GB DVD"

#: ../interface/wmain.ui.h:6
msgid "8.5 GB DVD"
msgstr "8.5 GB DVD"

#: ../interface/wmain.ui.h:7
msgid "DeVeDe"
msgstr "DeVeDe"

#: ../interface/wmain.ui.h:8
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../interface/wmain.ui.h:9
msgid "_Edit"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:10
msgid "_Preferences"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:11
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../interface/wmain.ui.h:12
msgid "<b>Titles</b>"
msgstr "<b>标题</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:14
msgid "<b>Files</b>"
msgstr "<b>文件</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:17
msgid "Length (seconds): "
msgstr "长度 (秒):"

#: ../interface/wmain.ui.h:18
msgid "Video rate (Kbits/sec): "
msgstr "视频采样率 (Kb/秒): "

#: ../interface/wmain.ui.h:19
msgid "Audio rate (Kbits/sec): "
msgstr "音频采样率 (Kb/秒): "

#: ../interface/wmain.ui.h:21
msgid "Estimated length (MBytes): "
msgstr "预计长度 (MB): "

#: ../interface/wmain.ui.h:22
msgid "Output aspect ratio:"
msgstr "输出长宽比: "

#: ../interface/wmain.ui.h:23
msgid "Size of chapters:"
msgstr "每章节大小:"

#: ../interface/wmain.ui.h:25
msgid "Adjust disc usage"
msgstr "适应光盘容量"

#: ../interface/wmain.ui.h:27
#, no-c-format
msgid "0.0%"
msgstr "0.0%"

#: ../interface/wmain.ui.h:28
msgid " Media size: "
msgstr "容量大小:"

#: ../interface/wmain.ui.h:29
msgid "<b>Disc usage</b>"
msgstr "<b>磁盘用量</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:30
msgid "PAL"
msgstr "PAL"

#: ../interface/wmain.ui.h:32
msgid "<b>Default format</b>"
msgstr "<b>默认格式</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:33
msgid "Create a menu with the titles"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:34
msgid "Menu options"
msgstr "菜单选项"

#: ../interface/wmain.ui.h:35 ../interface/wmenu_properties.ui.h:31
msgid "Preview menu"
msgstr "预览菜单"

#: ../interface/wmain.ui.h:36
msgid "<b>Menus</b>"
msgstr "<b>菜单</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:37
msgid "Only convert film files to compliant MPEG files"
msgstr "只转换影片文件为相容的 MPEG 文件"

#: ../interface/wmain.ui.h:38
msgid "Create disc structure"
msgstr "建立光盘文件结构"

#: ../interface/wmain.ui.h:39
msgid "Create an ISO or BIN/CUE image, ready to burn to a disc"
msgstr "建立 ISO 或 BIN/CUE 镜像，其可以很方便地刻录成物理光盘"

#: ../interface/wmain.ui.h:40
msgid "<b>Action</b>"
msgstr "<b>动作</b>"

#: ../interface/wmenu_preview_ntsc.ui.h:1
#: ../interface/wmenu_preview_pal.ui.h:1
msgid "Menu preview"
msgstr "菜单预览"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:1
msgid "Shadow color: "
msgstr "阴影颜色:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:2
msgid "Text color: "
msgstr "文字颜色:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:3
msgid "Text: "
msgstr "文字:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:4
msgid "Font: "
msgstr "字体:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:5
msgid "<b>Menu title</b>"
msgstr "<b>菜单标题</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:6
msgid "Select a picture to be used as background for disc's menu"
msgstr "选择要用于菜单背景的图片"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:7
msgid "Set default background"
msgstr "使用默认图片"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:8
msgid "<b>Menu background (only PNG)</b>"
msgstr "<b>菜单背景 (仅限 PNG 图片)</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "Choose a music file"
msgstr "请选择文件"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:10
msgid "Set menus without sound"
msgstr "使用静音菜单"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:11
msgid "<b>Menu music</b>"
msgstr "<b>菜单音乐</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:12
#, fuzzy
msgid "<b>Horizontal</b>"
msgstr "<b>水平对齐</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:13
#, fuzzy
msgid "<b>Vertical</b>"
msgstr "<b>特殊设定</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:14
msgid "Top"
msgstr "顶端"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:15
msgid "Middle"
msgstr "置中"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:16
msgid "Bottom"
msgstr "底部 "

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:17
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:18
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:19
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:21
#, fuzzy, no-c-format
msgid "<b>Margins (%)</b>"
msgstr "<b>菜单</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:22
msgid "<b>Menu position</b>"
msgstr "<b>菜单位置</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:23
msgid "Color for unselected titles: "
msgstr "未选标题颜色:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:24
msgid "Color for shadows: "
msgstr "阴影颜色:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:25
msgid "Color for selected title: "
msgstr "选中标题颜色:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:26
msgid "Background color for titles: "
msgstr "标题的背景色:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:27
msgid "<b>Menu font and colors</b>"
msgstr "<b>菜单字体及颜色</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:28
msgid "Show menu at disc startup"
msgstr "打开光盘时显示菜单"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:29
msgid "Jump to the first title at startup"
msgstr "自动跳转到第一个标题"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:30
msgid "<b>Disc startup options</b>"
msgstr "<b>光盘打开选项</b>"

#: ../interface/wnofonts.ui.h:1
msgid "Can't find the font for subtitles. Aborting."
msgstr ""

#: ../interface/wpreviewagain_dialog.ui.h:1
msgid "Replay the preview again?"
msgstr "再次预览？"

#: ../interface/wpreview_dialog.ui.h:1
msgid "<b>Preview video</b>"
msgstr "<b>预览影片</b>"

#: ../interface/wpreview_dialog.ui.h:2
msgid ""
"DeVeDe will create a preview with the selected parameters, so you will be "
"able to check video quality, audio sync and so on."
msgstr "DeVeDe 会建立所选段落的预览影片，以便察看影片画质、音画是否同步等。"

#: ../interface/wpreview_dialog.ui.h:3
msgid "Preview length:"
msgstr "想要预览的长度:"

#: ../interface/wprograms.ui.h:2
msgid "Can't find the following programs:"
msgstr "找不到下列程序:"

#: ../interface/wprograms.ui.h:3
msgid ""
"DeVeDe needs them in order to work. If you want to use DeVeDe, you must "
"install all of them."
msgstr "DeVeDe 需要下列组件支持，如果你想使用 DeVeDe，必须先安装它们。"

#: ../interface/wprogress.ui.h:1
msgid "Creating..."
msgstr "正在创建预览文件..."

#: ../interface/wsaveconfig.ui.h:1
msgid "Save current disc structure"
msgstr "保存当前的光盘文件"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:1
msgid "Title properties"
msgstr "标题属性"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:2
msgid "<b>Title's name</b>"
msgstr "<b>标题名称</b>"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:3
msgid "Stop reproduction/show disc menu"
msgstr "停止播放/显示菜单"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:4
msgid "Play the first title"
msgstr "播放第一段标题"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:5
msgid "Play the previous title"
msgstr "播放上一段标题"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:6
msgid "Play this title again (loop)"
msgstr "重复播放本标题 (循环)"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:7
msgid "Play the next title"
msgstr "播放下一段标题"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:8
msgid "Play the last title"
msgstr "播放最后一段标题"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:9
msgid "<b>Action to perform when this title ends</b>"
msgstr "<b>当此标题播放结束后要执行的动作</b>"

#: ../interface/wwarning_dialog.ui.h:1
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#~ msgid "<b>Vertical alignment</b>"
#~ msgstr "<b>垂直对齐</b>"

#~ msgid "Converting files from title"
#~ msgstr "转换文件中: 标题"

#~ msgid "gtk-cancel"
#~ msgstr "gtk-cancel"

#~ msgid "gtk-ok"
#~ msgstr "gtk-ok"

#~ msgid "<b>Trellis searched quantization</b>"
#~ msgstr "<b>检索格式标准化</b>"

#~ msgid ""
#~ "Uses multiple threads with Mencoder, allowing a faster compression "
#~ "process. But requires Mencoder 1.0 RC2 or later."
#~ msgstr ""
#~ "启用 Mencoder 多线程模式可以加快压缩速度。但是需要 Mencoder 1.0 RC2 以上版"
#~ "本。"

#~ msgid "gtk-about"
#~ msgstr "gtk-about"

#~ msgid "gtk-add"
#~ msgstr "gtk-add"

#~ msgid "gtk-go-back"
#~ msgstr "gtk-go-back"

#~ msgid "gtk-go-down"
#~ msgstr "gtk-go-down"

#~ msgid "gtk-go-forward"
#~ msgstr "gtk-go-forward"

#~ msgid "gtk-go-up"
#~ msgstr "gtk-go-up"

#~ msgid "gtk-help"
#~ msgstr "gtk-help"

#~ msgid "gtk-new"
#~ msgstr "gtk-new"

#~ msgid "gtk-no"
#~ msgstr "gtk-no"

#~ msgid "gtk-open"
#~ msgstr "gtk-open"

#~ msgid "gtk-properties"
#~ msgstr "gtk-properties"

#~ msgid "gtk-quit"
#~ msgstr "gtk-quit"

#~ msgid "gtk-remove"
#~ msgstr "gtk-remove"

#~ msgid "gtk-save"
#~ msgstr "gtk-save"

#~ msgid "gtk-save-as"
#~ msgstr "gtk-save-as"

#~ msgid "gtk-yes"
#~ msgstr "gtk-yes"
